社會主義者佛利民入

幫我做philo essay 我贈你香吻ok？

咁大個人仲讀咩書 好娘

我只係個小朋友。